林鄭月娥：美國行徑完全不合法 一定不會得逞

特區政府中午發稿回應美國制裁，發言人指美國政府聲稱實施「所謂制裁」和懲罰性措施，是回應《香港國安法》，「是完全站不住腳的藉口」，嚴厲譴責美國政府再次以經濟、財政和其他方式威嚇中國和香港特區政府官員，並故意公開他們的個人資料。

聲明又引述行政長官林鄭月娥代表各名因推行國安法，而被美國國務院針對的高層同事表示，美國的差劣行徑完全不合法和違反既定國際法律原則，「一定不會得逞」，「我和我的同事依法防範、制止和懲治危害國家安全的行為和活動，是光榮的使命。我們無懼任何威嚇。」特區政府亦會全面支持中央政府採取任何合適反制措施...

聲明又引述律政司司長鄭若驊指，美國因應國安法實施對中國及香港官員採取的「單邊脅迫措施」，是不尊重國際不干預原則，維護國家安全是國家主權事宜，通過法律維護國家安全是國際慣例，又指國安法有特定條文保障權利和自由，體現無罪推定等，這些特點令國安法與其他司法管轄區類似的國家安全法律，包括在美國實施的法律「看齊，甚或更佳」，認為無論在制定法律還是在執行法律方面，「全世界都看到美國政府採取雙重標準。」

睇下自己個仔
同下面班政助同ao先啦

反制未？

其實這些聲明是否每次都是777寫……

發言人說：「行政長官林鄭月娥代表各因推行《香港國安法》而被美國國務院自去年八月以一連串行動針對的高層同事表示，美方此等差劣行徑是完全不合法和違反既定的國際法律原則，一定不會得逞。我和我的同事依法防範、制止和懲治危害國家安全的行為和活動，是光榮的使命。我們無懼任何威嚇。」

「《香港國安法》或特區內任何法律，對香港每一個人皆平等適用；無人可凌駕於法律之上。對於有海外政府官員似乎作出持某種政治理念的人應不受法律制裁的不負責任的言論，我們感到震驚；對於美國國務院在其聲明中要求立即釋放被特區執法部門拘捕的疑犯，我們更感驚訝。」

不會得逞
但佢又俾人封哂啲戶口

已經得逞啦 又點唔得

合晒美國法點唔合法

聽朝再用国安揾人拉

全世界最合法就係支共政府
冇交嗌

不合法？
仲唔派3萬去捉美國政府？

冇人要你指合唔合法喎
北望神州洗乜跳出黎屌尾國9up做乜呀

數你嘅銀紙啦柒婆

國安法無經過立花會立法 合咩法

根據香港人既魚旦論
佢應該好開心

遲下 國安上門連登user逐個捉

林鄭民望跌到無敵勁底，仲坐起到唔走，雖然合法，但唔合理囉

7婆等天收。。。

無用咪啱囉
一個個人大 象皮圖章加哂落去制裁list

A

佢已經諗唔到其他用字

反制又諗住拉邊個

完

自己出緊現金糧咁得呈左未

搵DOJ上訴囉

快啲出手反制美帝啦
屌哂香港美國公司同美國人
再所有美國出入口貨品美金凍結

心底話:又有人部我仆街,好野

美國: 我就是法

不合中國法律？

你家陣違反美國法例wor

只有中共法例先係法例

明明中個幾個都話唔影響。而家嘈咩撚姐

明明已經得逞

港共：好嬲好嬲 唔會得逞

其實林奠不知幾開心，多6個人陪佢被制裁

咩叫不會得逞？
你冇得用銀行算唔算得逞

又多幾件光榮撚

可唔可以視為宣戰？

用曬太空戶口
佢驚乜嘢

句野我以為係華春瑩講

你宜家用到信用卡咩

梁國雄議員

人地唔服務你就霸道咩 唔好咁野蠻喇林鄭月娥

国安署做咩唔派人去拉美國大使館入面既外交人員？
而家係美國違反国安法喎

係咪有美國派黎既間諜做左內鬼
唔係真誠支持党？

『不合法』3個字出自毒娥口中，真係得啖笑

睇行文就知係支那狗寫啦

屌 港安法全國都屌晒 全球性法律 美國實做咩都唔合法啦

唔會得呈？
但隻柒鵝唔係用緊現金出糧咩
又點唔會得呈

快D 用國安法拉鳩D 美國佬啦

美帝：So?

柒婆係唔係無第二句

心入面明明好嬲好嬲
但又要焗住扮無嘢

林奠知唔知咩叫得逞？

得逞咗了哦
詞窮？

所謂制裁

好嬲？

反制係捉香港人

我係問算唔算得逞